個集會發起人3點幾就宣佈集會結束？

會唔會係咁呀？

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

黑狗要求 跟不反對通知書
唔做就拉你煽動暴動
咁只可以宣布結束

舉撚咗黑旗同藍旗呀

3點起步
3點04分出黃旗
之後藍黑

宣佈埋集會結束咪打到仆街